有冇人想要YUI bb 既碟？

頭六隻係日版初回
有興趣再傾

有興趣

@gmail.com
email傾

我齊
唔會放
回憶

屋企冇地方

係YUI啊！！！

同意

我冇最舊個D

巴打仲有冇興趣？
大家都可以email 我

搭單
除左It's happy line之外有哂
有冬日版 死神版 已開

有興趣 想儲返齊

唯一喜愛日本女歌手

有無tg?

有 id: Lchsss

全部都想要

@gmail.com
Email 傾

有意.

有興趣既tg 我